# Document Title

## Полумертвые
- [radio-t chat](#radio-t:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#radio-t:matrix.org)
- [#web3-ru](#web3-ru:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#web3-ru:matrix.org)
- [Drupal русская локализация](#drupal-l10n-ru:matrix.org
) либо [тут](https://matrix.to/#/#drupal-l10n-ru:matrix.org)
- [Manjaro (Russian)](#manjaro-ru:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#manjaro-ru:matrix.org)
- [Кольцо Врагов ватника](#EnemiesRingOfSovietVatnik:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#EnemiesRingOfSovietVatnik:matrix.org)
- [RU Новости | Calculate](#news-ru:calculate-linux.org
) либо [тут](https://matrix.to/#/#news-ru:calculate-linux.org)
- [Уголок интроверта](#talks:ru-matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#talks:ru-matrix.org)
- [Неофициально 4PDA](#unofficialpda_chat:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#unofficialpda_chat:matrix.org)
- [Астрономия и космос](#astro:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#astro:matrix.org)
- [Россия | Russia](#russia:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#russia:matrix.org)
- [Гикчат](https://matrix.to/#/#gikchat:matrix.org)
- [matrix Платная русская техподдержка (неофициальная)](https://matrix.to/#/#matrix-support-ru-paid:matrix.org)

## Мертвые комнаты
- [archlinux-ru](#archlinux-ru:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#archlinux-ru:matrix.org)
- [ru.g+](#ru.gplus:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#ru.gplus:matrix.org)
- [hyperboria_ru](#hyperboria_ru:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#hyperboria_ru:matrix.org)
- [aircontrol based on esphome](#aircontrol:gazizova.net) либо [тут](https://matrix.to/#/#aircontrol:gazizova.net)
- [FocaLoca & Co. streams](#streams:hasmatrix.me) либо [тут](https://matrix.to/#/#streams:hasmatrix.me)
- [Drupal для новичков](#drupal-ru-beginner:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#drupal-ru-beginner:matrix.org)
- [Minecraft R(U)IP](#minecrafru:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#minecrafru:matrix.org)
- [Палата 151](#palata151:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#palata151:matrix.org)
- [ruHaskell/forall](#ruHaskell_forall:gitter.im
) либо [тут](https://matrix.to/#/#ruHaskell_forall:gitter.im)
- [Big Little Data Analysis](https://matrix.to/#/!RvvISwCQeDyGVgETrZ:matrix.org?via=matrix.org&via=matrix.freyachat.eu)
- [ruRust/gamedev](#ruRust_gamedev:gitter.im) либо [тут](https://matrix.to/#/#ruRust_gamedev:gitter.im)
- [ruRust/easy](#ruRust_easy:gitter.im) либо [тут](https://matrix.to/#/#ruRust_easy:gitter.im)
- [Mountain Bike Riders](#mtb-riders:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#mtb-riders:matrix.org)
- [Русскоязычное блокчейн сообщество](#rusblock:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#rusblock:matrix.org)
- [ruDistributed](#ru_distributed:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#ru_distributed:matrix.org)
- [Тишина](#silence:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#silence:matrix.org)
- [nya!nimals](#aww:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#aww:matrix.org)
- [flood](#flood:goto.msk.ru) либо [тут](https://matrix.to/#/#flood:goto.msk.ru)
- [#rust-ru](https://matrix.to/#/!kQXaiHHlQzViTdsrOz:matrix.org?via=matrix.org&via=sibnsk.net&via=kde.org)
- [Потерянная Комната](#the_lost_room:matrix.org
) либо [тут](https://matrix.to/#/#the_lost_room:matrix.org)
- [Радиолюбитель](#radio:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#radio:matrix.org)
- [matrix-support](#matrix-support:goto.msk.ru) либо [тут](https://matrix.to/#/#matrix-support:goto.msk.ru)
- [(old)Russian Meshnet](#ru.meshnet:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#ru.meshnet:matrix.org)
- [Русскоязычные Игры](#ru.games:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#ru.games:matrix.org)
- [Переводаторы](#perevodators:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#perevodators:matrix.org)
- [Депрессия](#depressiya:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#depressiya:matrix.org)
- [ruRust/general](#ruRust_general:gitter.im) либо [тут](https://matrix.to/#/#ruRust_general:gitter.im)
- [welcome](#welcome:goto.msk.ru) либо [тут](https://matrix.to/#/#welcome:goto.msk.ru)
- [Dreams](#dreams:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#dreams:matrix.org)
- [yiff-ru](#yiff-ru:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#yiff-ru:matrix.org)
- [Drupal на русском](https://matrix.to/#/!zEFKCmbdHJWBofsCoc:matrix.org?via=matrix.org&via=t2bot.io&via=ru-matrix.org)
- [furry-ru](#furry-ru:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#furry-ru:matrix.org)
- [RetroShare RU](#RetroShareRU:matrix.org) либо [тут](https://matrix.to/#/#RetroShareRU:matrix.org)
- [announcements](#announcements:goto.msk.ru) либо [тут](https://matrix.to/#/#announcements:goto.msk.ru)
- [Электрические сады репталов](#esr:matrix.rept.al) либо [тут](https://matrix.to/#/#esr:matrix.rept.al)
- [Talks](#lor:hodakov.me) либо [тут](https://matrix.to/#/#lor:hodakov.me)
- [Криптосрачи](https://matrix.to/#/#cryptoshit:matrix.org)
- [GolangRu](https://matrix.to/#/#golangru:matrix.org)

## Непонятные (где-то есть шифрование)
- [ru.matrix e2e](https://matrix.to/#/!rsVIlYWDLMpVwvadHv:infoserver.lv?via=intelfx.name&via=matrix.org&via=dobergroup.org.ua)
